Carousell 驚現天價星爺簽名

我鳩簽都簽到啦

過氣明星求其簽值得幾多錢

誠哥都唔知有無咁多cash 買

有意

睇Topic
一打 唔洗找

咁你問乜鳩

買賣二手嘢架，新正頭一團和氣

柒左就潛啦

自己google好撚難？

放過佢啦 弱智仔未必識google

開年就有弱智仔出嚟柒

如果真係買佢點算

新年第一柒係咪呢隻傻狗?

佢約你上太空交收又點算

( Show Blocked User - 魯路修Vi不列顛 )

封能柒佢啦

買多隻ufo 上去囉